====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: II . - Une deuxième catégorie de servitudes d ’ urbanisme sont celles qui résultent des règlements de construction ou de voirie et des règlements sanitaires .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

